[拜神撚]有冇人信拜神???

唔知咩原理 但早半年開始去大廟拜神真係錢都搵多咗

去得多仲見到唔少拜神既都係有錢人

特別係有次見到有個師奶同個道士講話可以出300個做香油錢翻新個水池 同D樓梯

心諗唔通真係咁堅 300個都唔算細數

BTW想知有冇拜神撚 有咩事蹟係拜神後發生???

依家計劃緊好唔好拎個唔用既客房整個檀拜神(有朋友都係咁做)

但仲未過到自己果關 硬係覺得係咁岩呢半年好運

補充番小小 個朋友又係好撚有錢 一兩星期又飛一次去台灣定泰國拜 (仲話見到唔小TVB老屎忽都會去)

大陸親戚開廠好有錢 屋企有5層 第5層大陸面積有800尺 全層都係用黎拜神

自我心理暗示

你有冇去拜下

教會都照裝香
利申，意大利的教會，好似係

幾乎每次拜完都有嘢改變
但向差嗰面
係咪表示我被狙擊